【突發】淘大葉興國議員辨事處

啱啱路過見到葉興國議員辨事處，姐係逼地盤工拆九龍灣連儂牆嗰位 :

九龍灣區議員逼地盤工拆連儂牆

搞乜呀葉議員，係咪平時做得衰嘢多得罪人

其他地方呢

笑撚死

光復上水7月13號

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

屌

我無野講

笑撚左

點解唔濕下水

抵啦

條友今次好頭痕 拆又俾人屌 唔拆又俾人屌

拆左死多2錢重

我冇嘢講

抵死 呢d咁既人會有報應 賣港既人遲能早都會一樣

點解佢當年會贏

民賤聯都有今日

佢做咗成20年都有

老seafood

啱啱聽人講之前新年九龍灣有小販檔，好似係佢叫人去掃場

香港人真係創意十足，
如果寫埋要票就一張都唔可以少更好

五大訴求其實有兩條都係冇意義

好波

各位手足都係去返九龍灣站個邊貼，廢事俾人話我地！

明哂

好正，辛苦晒要去豬欄貼野既勇士

現場夠唔夠memo?

Ho波

［重要必看］ 7.7 九龍區遊行及旺角黑夜時序

推

正呀喂！

幾時有人同佢爭
佢自動當選左好多界
好討厭佢

琴晚發夢見到佢係大坑有個二奶同個私生子

公民黨有人出選

竟然包二奶
between今年公民黨李軍澤會選

噢

星抵死
條友靜雞雞叫人拆但又唔夠膽自己出面

九龍灣嘅巴絲真係抵錫

抵啦
自己慢慢拆飽佢

Memo 紙好似太容易喎

有冇實質野睇下，
臨選舉想幫佢派下傳單拉票

7.10 - 19:00~22:30 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場🕊️
7.11 - 14:00~22:00 - 梁烈士公眾告別禮 ＠ 渣華道遊樂場🕊️
7.11 - 15:30 - 油尖旺區議會夢遊 ＠ 旺角政府合署
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 14:30~15:30 - 沙田區大遊行 ＠ 翠田街足球場
7.27 - 未確定 - 紅磡土瓜灣遊行 ＠ 未確定
撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

佢聽朝見到一定激到中風

抵撚死

笑到我仆街

觀塘區有成11個區議員都係自動當選 佢地只係報名 咩都無做 就做左區議員
而當中大部分議席都比民建聯攞左
我地希望召集觀塘區巴絲既力量 無論參選定幫手宣傳都好
大家出一分力 齊上齊落 拎返屬於香港人既議席 踢走建制派 比選民多一個選擇

tg group:

一定係佢，之後拉晒banner

AA glue ok?

唔夠

一路睇錯係葉國興

何君堯反而無事

邊個葉國興
葉國謙+亡國興？

有冇人可以長輩圖歌頌下佢

白痴仔

激撚死佢日

笑死

現場夠唔夠memo xd

1994年做到依家

Call 防暴去清喇

拆一都係貼十

條友喺新界有圍頭佬撐，上次撐警集會都有黑社會撐場，加上西環太子身份平時講嘢大聲夾惡，要收佢真係唔容易

好靚

鄺仔辦事處係邊到 貼下鼓勵下佢都好

發夢佢比包圍

九東撚表示柯創盛何啟明亡国興白偉俊班共狗都冇事 屌

自動當選咁多年好黑人憎
最弊佢做埋業主立案法團主席，換走佢要大家諗諗計

仲有個黃春平之前比人踢爆喺前中聯辦人
btw有一排日日收到何啟明啲宣傳電話煩到仆街

求聽日更新

很治癒

睇錯葉國興

辦事處

識玩

btw support

今日睇到班手足包哂膠，應該有排清

多行不義必自斃

有諗頭

孽議員

自動當選

拆一貼百

洗唔洗去加固？

歡迎入嚟一齊討論啦 有講連儂牆點加強

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

佢個辦事處基本上日日都無人，盡情貼。

佢咁想拆 聽日可以慢慢拆

拆完聽日仲多
食完飯無野做又痴過

點解唔掃得

興乜撚野國，係咪想叛國作反？拉佢返大陸受審啦

好想去加固
廢時跌落地要掃街阿嬸做多咗嘢啦

有冇彩霞巴絲幫手對抗青年民建聯主席

Ching hoball

佢而家可以whatsapp自己個議員助理去拆了

我無嘢講

叫做贏嘅得兩屆，其他都係自動當選

要屈佢反送中

巴打唔係九龍灣人唔明
幾年前每逢新年觀塘道對出天橋底公園（之前有架的士係橋上面炒落去嗰度）都一定會有個小型墟市
有好多小食攤、賣下年宵嘢咁
食環見係新年都會隻眼開隻眼閉唔捉，普天同慶吓咁
點知就係幾年前新年之前橋底就封哂起哂鐵板，話有工程要做，咪搞到無咗個九龍灣人嘅新年墟市

重點係橋底封咗咁多年，係啲鐵絲網度裝入去，其實無乜工程做過。
所以咪有人覺得借工程為名，禁新年墟市為實

利申 唔太肯定

我係九龍灣人啊，住正個到對面

咁都係一年幾日姐
無咩必要趕盡殺絕

岩啊 之前新年勁撚旺 旺過旺角 又有野食 依加乜撚都冇 果時行過都會買碗 碗仔翅食下

我由細到大都係住附近
本身個位有推車檔 賣小物賣野食都有
仲會有d阿伯一齊捉棋
到新年就好似巴打咁講 可以話係小型花市咁濟
近幾年圍實哂
我坐巴士由上望落去 一直都係一塊爛既地
未見過有任何工程進行過

係到痴 係唔係照舊拆一貼十

根本係落巴士d人都勁難散啦
屈哂係一條路 條路仲係行去坐交通工具既主要道路
未計屈到風都無滴 又焗又熱

你唔講都真係唔記得啲啊伯 最怕佢地變撚左玩第二樣野 好似屯門公園咁

而家咪入哂去坐係淘大華御結涼冷氣

都唔知圍黎做乜

仲要以前牛下個位都無埋
牛下又球場又有到勁多樹勁多凳俾d阿伯阿婆坐
而家應該去哂而家牛上嗰到坐 不過好似無得捉棋
好彩我暫時未見到有大媽開舞廳

【發惡夢】唔想見到真正嘅暴動！

嗰到夠坐咩

我都想知
仲要真係無見過有乜工程進行
入面格局仲係我細細個嗰陣咁

今年無人同佢一齊選又自動當選
DQ主任不使做野tim

呢頭咁多公園
班友自己識搵路
只係華御結係vip 位

重係嗰幾張長凳同棋盤枱

我見好多坐街市對出馬路個圓形位

其實重點真係個棋盤枱 石造 好有歴史架

無話要趕盡殺絕，我純粹咁問啫
點解掃變左係個問題咁解
好奇一問

仲係灰色同綠色既棋盤枱
唔好講笑細個真係成日俾人帶去嗰邊放電
仲有舊牛下d紅色鐵凳 停車場個氹氹轉

係
係舊屋邨必備

佢揸正嚟做掃咗係無錯
只係我會視為受歡迎嘅犯法嘢
而佢只會出現幾日
幾日後會自動消失
一年後再出現
人情味
你見到上面啲巴絲都覺得可惜就知

炭燒 雞蛋仔 嗰陣夜晚會食少d去掃街
新年都會約朋友專登去食
淨係得初一二三 有時賣完直情初二就唔見人
同埋有好多都係舊時d走鬼檔
由幾歲食到而家

我識雞蛋仔個老細

真係好心佢唔好再搞果啲濕鳩旅行圑 申請放番個場出黎好撚過啦

我阿婆以前成日話佢白粉佬
牛下以前好多好地道既野食
除咗煎釀三寶仲有 其他都唔知去哂邊

聽日如果佢拆咗
一齊再去痴過 拎埋野去加固？

哎呀，個門面好靚

重點係封哂好撚焗條路

笑左

我三年前果陣仲見過有
補完習搭地鐵走果陣見到勁多人

下次貼落佢額頭度

頭先有人見到佢落左去睇左下

主席已經到場打左卡

驚到要出聲明

扮乜撚 嗰個位無時無刻都咁多人架啦
佢想我地將個牆搬去佢辦事處咪出聲 講乜廢話

推！！！

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

我想知11月有冇人去挑戰佢

地盤寫成地盆

無呀 只係咁岩由細到大住淘大 知道邊個係佢老婆
咁岩發夢又見過佢係大坑同個女人租左間屋

藍屍大媽最憎二奶，收集多D料爆佢大獲，搵人報名參選今屆陶大區議員，

捉棋去曬牛下天橋個兩個暗格度